覺唔覺FILA又淪為公廁

出個街都周圍見到FILA，又變成一公廁品牌

佢d鞋好撚柒

我老婆都鍾意着

公廁黎炸

我都覺 成舊野咁

fila 根本係大陸牌子 , 安踏體育子公司

SUPREME 又係公廁
U記又係公廁
乜撚都係公廁
咁有牌子唔係公廁?

大把啦 你用下腦都知呢個世界大把牌子 只不過香港人愛跟風

講出黎喇屌你老母

出名既牌子自然多人追捧
多人追捧又淪為公廁
樓主又再開post
無限輪迴